[League of Legends] [212] BBI BBI

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

負皮是我比的

REASON

You are fa dog

lets celebrate and fuck some 力

標題: 打力狗

g

C9第2場扣10分

慘仔

累積 311 積分
而加先去到B仔第一日

u is 雞

no

你先係

Hi, OhSad 累積 695 積分

Hi, 自問玩得不錯 累積 395 積分

哇屌你老母 有志偉

我第一日200分之嘛= =

其實邊隻係志偉姐屌你

IS

你話咩幾多分有SKIN WA

Hi, 降龍杜虎 累積 409 積分

黎喇虎哥兩隻KAISA

一齊開車喇喂

不過陣間場場BAN KAISA urgot變左必ban就含得撚像皮糖

港式英文

到達現場了！相信下一次會是以選手身分跟他們在比賽的舞台上見面！

我要買GTR

問彩神拎功課

tvb tiffany

大山婆==

到底得幾分傷心幾分癡

BAN

傷害兒童心靈

Cp

每一名兒童有權免受任何形式的虐待、疏忽照顧和剝削，在武裝衝突，或兒童捲入法律程序時他們應受到最大程度的保護

試下唔好fake人 都沒野睇既

台未

追隨 OhSad 並在開台時收到通知

我係車神

暴龍冷氣未

G未

AA-4

有冇人夠膽台

lol7ss

東鐵=火車
荃灣線個D=地鐵
其他就西鐵 馬鐵

返大陸=高鐵

笑4

得閒舉下鐵

得閒插下賢

Hi, 林鄭月娥行政長官 累積 574 積分

看 不 見 妳 的 笑 我 怎 麼 睡 得 著

me

有 隻 雀 仔 跌 落 水

gay

行開啦GAY佬= =

咁對你老死= =

cwa

ng-3

not him
is SIS

si

文 音 和 賢 仔 都 是 花 樣 男 子
文 音 原 是 個 校 隊 的 優 秀 種 子
賢 仔 只 喜 愛 讀 書
偏 偏 他 倆 早 見 晚 見
每 日 著 住 同 樣 純 白 襯 衣
羅 曼 史 開 場 於 相 鄰 的 桌 椅
不 過 二 人 不 敢 放 肆

賢仔好wu joe

#27羽咲綾乃 • 3h
仆街 食譚仔睇呢套 噴到成個KEYBOARD都係

好wu joe

大家姐master yi vs 主堡 比兵打死
跟住輸左

有無人幫我cut replay

dl唔到你場game

later send u

J4 唔係咁玩架咩

睇hunter未

伸縮自在

有REPLAY未

........

我走先 你頂住

CHING識食

DL左係邊搵返出黎

有了 點SEND比你

bro冷靜

想睇

我都未睇

唔該7s

睇未

睇想

終於開到擋
riot唔俾人睇人地replay

未

笑到

??????????????????

????????????????

有片未

無片

有未

真係講你都唔信

琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close曬
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出

???????????????????????????????????

7SS????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

??????????????????????????????????????????

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

???????????????????

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

7SS唔CUT出黎比大家睇係乜2C

多謝KM先

upload緊
youtube屎我都沒計

唔係泡菜女團

8MB?

比你囉

影片處理中，請稍後再試。

????????????????????????????

快手啦

RV我都幾好J

夾錢比7ss換1000mb

有味= =

小椰

想打丁

有未呀屌你老母

好淫

G

now yeri=shit
2015 =

想丁

P好d啦 邊有貢大

夠薑就P大D

站A怪

佢早期河位拎兩個頭= =
點知碌柒咁

見到貢多人反我 心淡了

甘係好笑呀麻

點解要troll我

唔係第一日既事喎...

你見到隻VI次次都R我
俾人針

Q都唔Q一下兵

你行住a會唔會贏左

行2步都贏啦 頂住隻超級兵= =

可以A的話 不會郁

大家姐J4
大家姐YI

比LB 撚都好笑

大家THRESH

7巨唔加D搞笑D既音樂落去

你地個個催我
咋咋林upload俾大家笑住先

重播大家姐

快入腎台

放2牛2法落1KAISA算

曼連

咪笑啦 一陣炒左摩佬冇得笑

你地DADDY黎

MU

大家姐J4
大家姐THRESH
大家姐YI

拖舟就我daddy

拜仁又2:0

輸隊友+運氣

?????????????????????

G-1

清冷靜少少 聽日同你去食女

女????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

有無人打rank

本身有 依家唔敢 上面班人好惡

++G KVOLE

點解見住扣血都唔Q

????????????????????????????????

第一次入呢到post
大家都係鐘意打lol啫 唔好嘈架啦

笑撚死

你都痴線嘅

你見到我果下係斬左落去 riot逼害我

應該去左睇團戰姐

壞KEYBOARD姐

老人家唔激得GA

仍然要相信 這裡會有想像

want to know why

++KISUM
你就會好似我地咁

花狗好撚狗

++kisum

想睇KISUM邀人排RANK果張圖

KISUM邀請 增強版

兩個交差

冇得唔入

我錯喇

點解有M巾

老母

我坐在廁所吃了雞髀五分鐘

km106>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>kisum

is

打死D兵先

比花狗用黎包壽司軍艦

MU 咁都反杯

鍠

賤種又輸

賤種皇

拜狗0:3
賤種1:0

廢撚到

BALE喎 我屌你老母臭閪呀 死禿頭 死返動物園食蕉啦 含家剷

幕遜加珀勁, 但賤種輸左比隊唔識既

是但啦 有西人睇西甲咩 咪又係國家打比先睇

是撚但啦 睇見賤種輸仲撚開心 賣朗呀拿

WHY LOSE AND NO GOAL
無呀朗咁大分別咩

根本上季都係踢緊呢D閪鳩斬波 冇左牙朗打碌撚咩

而加邊個打呀朗個位?

冇 根本冇買人頂

我知無買人 咁都有人踢架MA

咪出阿辛斯奧

唔係中場黎咩
如果女人未走都叫有個中鋒呀

算撚數啦 其實有買返個前鋒 但又咪係賓周馬正選

力好耶

Kisum(唔Q唔W唔走A)

Unlucky

rengar gold

唔夠打 冇計

20cc has ad

gold >>> kvole
'

力狗(送頭）

同力狗玩點先贏到

等人carry

kisum勁定kvole勁

撈po雙k

kvsum

仲有KS_Sona

三K黨（英語：Ku Klux Klan, KKK）是指美國歷史上和現代三個不同時期奉行白人至上主義運動和基督教恐怖主義的民間團體，也是美國種族主義的代表性組織。

LB果個真係好撚好笑

dllm

我屌你老母2KAISA

喂喂.... 你3牛果日我都撐你wo....

成班廢老訓晒

KM咁早起身

覺唔覺捽眼屎好爽

金5 AD有冇sup雙排

天選之人序號來啦：「KOREA」

清泉電

今日我特別luc呢條長紅

屌 中垃圾

Reroll隻garen出黎

今日開始學倉頡

就由呢刻開始
right now

廿幾歲人第一次咁心動
直到發現人哋已經有男朋友 ...

好多嘢就算冇回報 起碼叫做努力過 過到自己
但係而家我就連努力都做唔到
我唔甘心 呢個世界公平咩 呢個世界公平咩
除咗時間 係咪已經有方法可以冇咁心痛
工作關係仲要對多起碼大半年

依家先G?==

2sion

成 全 了 我 的 下 個 夏 天

WHY NOT W/Q

#G2

perkz可唔可以去clg

中兩隻AA

早G放青蛙

當我冇講過

EU狗

G2屎到

未熱身

召喚彩青

召喚成功

G2証明自己未

請問有冇人知台服大概幾時岀Halloween skin?

Halloween

kisum正

jankos: 我要kisum了

Wunder Kisum了

太Kisum了

兌換成功
恭喜獲得

希格斯 X 1

提摩 X 1

魔甘娜 X 1

崔絲塔娜 X 1

卡力斯 X 1

屌你咁多kaisa仲抽到炮俠

加埋輸Game

上兩場放Taliyah就唔出 唔放就出

LoL tg group

有沒女

有鳩既照去啦

幫大家探左路 係有女的

估唔到腎仔 平時睇埋咁多泡妹
原來都是GAY

冇話我去wor==

佢日日同虎佬力狗玩三文治

係 你要唔要加入

kisum

G2又賣笑

你EU狗

中路法王

屌佢老母 我落左隻刀妹佢先送

屌你老母死夠未

彩點睇PERK

kaisa或成為最大然家

隻IREL真係唔識架喎 咁淆
利申 出左IREL

文識

1/7/2

殺+2分
死 扣7分
ASSIST+2分

屌你老母臭西

urgot btw

好彩有URGOT

1/7/5
唔洗扣分啦

成隊女子電脛隊啊毒毒

去執雞都比人當狗撚

志偉勁到

deer

咁就不了 我唔想玩minecraft 黑沙M SOR

G2隊長Jankos在接受Sjokz訪問中，炮轟法王，稱他就是G2更衣室的毒瘤。

往死裡打

腎仔 力狗 虎哥

hi

放左三隻肥仔 等陣盡地一搏

彩迴避我問題

1/8/7

一個白痴

perkz (2/9/9) : 又carry了一場
perkz (2/9/9) : 中路差距

做咩話文識

= = WHY 反ME

YOU反花狗= =

好彩烏割加分姐

有D野5可以講出口

唔帶手足去Call G

3urgot kaisa 牛牛
單場過百

好

IS 貼圖就得

今鋪幾分呢

CUT埋比LB撚狗刻GIF未

交比你

抵你無女

走先

好閒

腎仔新團D女女好正

PM

INF 唔該醒定少少 揀晒我兩隻

perkz成名角

HKE今年有冇份?

J4 yi thresh

HKE對TSM

贊大師 vs 塔

KISUM + YIN JAI

明知不可為而為之

呢種精神值得學習 !

Hi, OhSad 累積 887 積分

威

一轉2牛就係咁出牛
法落士1場都沒

is 我轉左兩隻出來

nice call

彩點睇G2

幾時到hke?

操你媽逼
再來呀

道地

每場平均中三隻

今日唔記得放

第一場冇放XAYAH添 屌

點解之前用完果啲卡片唔俾重鑄 隻PYKE俾佢鎖死左

應該一條飛最高100分
岩岩果鋪計左我應該110分

但都係得100分

3隻肥仔 fatfat了

咪話左一隻英20分= =

但係我兩隻KAISA 拎到72分

係成條飛計

呢鋪 一隻kaisa 35分

+兩個ban

冇無極點打

kaisa
殺呀！！！！

屌你老母3隻肥仔

kaisa

大KAI'SA

13萬可以去幾多次飛田新地?

1201

去1次然後睇E生

G REX咁屎= =

唔帶無極點打機==

無極劍道

1

WTF?

其後，後藤真希透露從小就非常溺愛姨甥仔，經常對他又抱又錫，更自爆至姨甥仔17歲為止，他們都會一起浸浴，她還會觀察姨甥仔的身體變化，甚至會直接觸摸他的下半身，常常感歎：「長大了！」

無極劍聖 贊大C

想問下LB呢下有冇助攻???

呢個ban pick

Hi, 降龍杜虎 累積 614 積分

G-REX 學彩仔-.-

齊齊kaisa開車

魚腩

瘤痿健

直 真 具 不嬲入面都係三劃？

係三劃架咩= =

梁文盲

唔係兩劃架咩=.=

寫開2劃

想G係點學

toyz下去～～～～

見到我係彩仔個階級 同你地唔同

stitch 我屌你老母

LMS係咪仲未羸過世界賽BO5

????

!MID AATROX
CHOI GOD

我愛返工

210 唔差

咪話學彩
CARRY但輸驚

AA GING

燈jor =.=

kisum ++

STITCH 貢撚勁

kaisa op

雙鬼拍門貢細力既

志偉ON9英

私影點都贏 我屌你老母

G持

我點都輸

擺啲MID CHAMP 冇隻中

我朋友cap圖俾我睇
問第一名係咪我朋友
威撚到呀

Mid Champ 無隻OP除左Galio 但必Ban

開心過阿妓拎英超

GREX GING

到底肯BAN KAISA未

ging

kaisa用腳玩都贏

想課個通行證興祝下

好耐無上水 家陣興玩乜鳩

威撚到呀

咪啦

開台SHOW黎睇下

係咪會出pornstar skin

屌你老母

E波台現況

今日興功 食牛雜 !

2500幣=TAYLOR SWIFT

好多電王

FEEL到電王要ALL IN RNG

電王：加賽有冇得賭

私影我屌你老母

力狗我叫你送pizza

you see how strong I AM?

電王唔見左

又放KAISA= =

BAN PICK個DON9架?

認真 D教練係咪弱智

真

係 比你發現左

仲要揀大家姐

win rate22%

陸續有殷

今場G持 SUP
買左2隻阿卡利

G持賢仔

G支肥仔
三小肥

路西人

冇交叉掣

LMS PogChamp

屌你老母三小肥

屌你老味隻癲婆

凱旋救癲婆

隻阿卡利咁屎= =

宜家先抽到urgot kaisa

廢老

Hi, OhSad 累積 1054 積分

KAISA 咁勁

對面兩隻癲雞衝埋黎點打

佢係雞

食屎啦

路西人RJ

路西人呢D垃圾英打得死邊個

椎名真白

98G

路CN

empty夠薑之鬼

???

LA G

131

呢鋪唔關我事 88

可以去食飯

CN 勁咩?

gg

鍾仔你見點啊 鍾仔

韓妹

轉彎街口有落

Hi, OhSad 累積 1100 積分

今日賺左400分

轉彎pick隻易大帥

隻YI兩隻眼

點解你睇得明
我冇一忽睇得明

你係到打完個司機唔會比你落架
跟人落行多幾步啦啞仔

丁死文識

有乜玩

彩神有分析未

リーグ・オブ・レジェンド

Hi, 降龍杜虎 累積 715 積分

리그 오브 레전드

wac

Hi, 7ss 累積 339 積分

kvole 已封鎖 lol7ss。

You are permanently banned from talking in kvole.

重鑄成功
恭喜獲得

凱莎 X 1

重鑄成功
恭喜獲得

凱莎 X 5

分身姐 大家放心

重鑄成功
恭喜獲得

提摩 X 5

ohsad=分身
生存記錄=正身

吹到仲記得.....

反SY了

你不嬲反開

之前真．有女叫過你了 邊有反

你仲好意思講

上次有埋證據
咪屈

我都係阿狗......我又丁

懷舊金曲

不過我懷疑kaisa會換左aa係ban list個位

AA-1

係怕小組必BAN urgot kaisa

kaisa肯定會照玩 不過唔會好高分

冇KAISA就放炮俠剎雅法弱智

wawaeaeac

係機會

g未

master yi

g-4

令撞

呢隻大陸妹 好撚靚又白滑又長腿笑得又甜 屌你老母痴撚線

札起頭髮兩個人咁

k i s u m

大膽預測 決賽 FW VS G-REX

master ki

今天是二零一八年十月八日，時間是凌晏十二點五十三分，我在上網。

屌 訓唔著

郁啦

屌你老母臭利狗

不了

垃圾FOFO搵幾十隻海鮮保佢

ja ga

we imp

qwa

K

突發 今日8號

rito

媽的貢丸

返工示意圖

你 就 是 我 的 宿 命 🙂

fucking slaves

Jian “Uzi” Zihao was found to have exhibited negative behavior in solo queue during his bootcamp practice for the 2018 Worlds Championship Event.
Our investigation revealed that Uzi received reports for ‘griefing towards teammates’ and ‘intentionally feeding’.
A review of the relevant chat logs and game play history confirmed these reports.
We also found out that Uzi was using an account not registered to him, but one that had been obtained either through account sharing or purchasing.
Such account sharing or purchasing is strictly prohibited under the LoL Terms of Service and the Summoner’s Code.
Based upon his negative behavior, griefing, intentional feeding and account sharing/purchasing, Uzi is being fined $2,000 for his actions.

唔起腳未算俾面

正

文識好沒人性

唔明點解你地會睇呢D...

生存記錄

we too

2000 蚊美金定咩 咁少錢 Uzi 當跌左

罰佢唔比打啦
咁 toxic

愛茄潮水

愛菇潮水

撈po三K
Kisum Kvole KS_7ss

CC106

why you do this to me

睜 開 雙 眼 做 場 夢 🙂

3K

咁四K
Kisum Kvole KS_7ss 花Kei

4k內戰 2v2

你同kisum一組

係 我愛力狗

新入黎 想問呢度邊個係大佬

神仙b

彈鳩波仔

Kisum

放水比你贏

想做返廢青
想廢就廢

999

中同結婚

Deer做姐妹

唔知佢地點識

女

不要暗戀

我中學鍾意條女夠同siuyan死黨啦

去強攻

有kisum典贏

有無女收兵

君勇

今日8號

懷疑人生

GTA

想當兵

差好多皮bo....

光頭仔 好撚串WO

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

依家仲唔係我祖記既天下

我阿

賤種皇歐連四連霸無死角

點解歐聯對賽表唔見阿仙奴

聽日9號

仲有2日 deft

DEFT打UZI 電王G持WHO

Faker

Pray

Viper

Doublelift

春

大家姐ff 到個人1999

好耐啦

轉 彎 街 口 有 落 🙂

轉 彎 閃 現 開 大 🙂

C h i n g 邊 間 教 會 😌

MASTER KI.GIF

贊 狗 塔 下 死 做 狗 也 風 流 🙂

力狗失左蹤

有 些 話 你 選 擇 不 對 佢 說 🙂

在 那 天 輸 八 比 二 令 雲 加 迫 不 得 已 狂 簽 五 件 確 突 然

想鞭賢

平胸老女人

COME AT ME

ng sick

3年後,IRENE已經3字頭,YERI正值黃金期

IU呢

比花狗屌到爛閪

睇妍雨好過

前=賢 後=我

屌到悶了

想睇索腳囡囡跳舞

我 立即 屌你老母

E波忍刀五人眾
KISUM KM106 KVOLE 花KEI KS_7SS

貢丸

好吃的sushi在爭鮮
種類豐富新鮮的滋味
營養滿點在爭鮮
平價健康的美味

好吃的爭鮮在台灣

好吃的台灣在中國

好吃的腎仔在力狗

睇 新 團

E BALL 5 K

ng++

5K ++

+

5k 5夠人

K I S UM

反了反了

++

幫推

點解開係遊戲台

新開左

暴龍有冇拎返黎J

邊個巴打中出左蝴蝶兒??

hi花狗

柒到震 大媽咁既款 加埋隻鴨公聲

有個港仔食緊

彩GOD Pog Pog Pog

屌你老母

一睇就知MK仔

食我二手

你都係食我二手

台灣妹係鍾意香港MK仔 當係寶

咁你想點啊花狗

有得雙排lol 好浪漫

#生存記錄

#7ss

#馬仔#腎仔

有冇巴打想玩下彈性 金牌咁上下 輕鬆玩 (狂燥狗咪入 )
有意Add 我 LOL : 關羽大意失賓州

加我 kisum

有KISUM一定羸 信我

(狂燥狗咪入 )

係咪叫我

好怕果D 死兩死就屌哂果d人

K字頭果個中曬

km help

?

死左唔屌人 玩黎做乜 ON99既你都

搖啊搖 青衣奔往雲霄

唔好

今日先岩

聽日點止9號 10號啦

雙十節

整個威力加強版未

得閒再 spec佢再整仲好啦

虎台

又中kaisa

大撒幣

fbi

搭單問下
平時冇課金 但係想買世界大賽通行證
應該買幾錢同買邊隻點
點 轉貝殼幣 再轉聯盟幣個頭好痛

有信用卡咪上網買
買700貝殼幣 轉返聯盟幣應該有745
買通行證要450姐 仲有淨

若果你真係冇其他野買咪買140+350貝殼幣
100HKD左右

我在廁所吃了雞脾五分鐘

做乜事LOL咁多文盲
做個咩5希格斯/索娜任務
D人成日問你做乜用索娜啊

台狗教育

waw

WW

CC

wa曬

有料未

冇

垃圾驚

食屎屎

Is

今日9號

今日話事

寧 願 沒 擁 抱 共 你 可 到 老 🙂

荒 唐 的 是 我 沒 有 辦 法 遺 忘 🙂

無 論 你 喜 歡 誰 請 你 記 住 留 下 身 邊 這 個 位 置 🙂

謝春

聽日10號

努力工作

20.TL Doublelift NA LCS

19.KT Ucal LCK

18.EDG Scout LPL

17.RNG Xiaohu LPL

16.AFs Kuro LCK

15.FW Maple LMS

14.iG TheShy LPL

13.KT Mata LCK

12.KT Deft LCK

11.RNG Karsa LPL

10.GEN CuVee LCK

9.FNC Caps EU LCS

8.RNG Ming LPL

7.FW Swordart LMS

6.KT Smeb LCK

5.GEN Ruler LCK

4.AFs Kiin LCK

3.KT Score LCK

2.iG Rookie LPL

1.RNG Uzi LPL

日文

隻美服AC太耐冇玩俾RIOT 清左

遊 那 美 景 無 期 看 花 開 無 期 🙂

我打機識左個台妹

肥肥

去越南玩理髮

俄漢感冒鼻塞呼吸困難 竟用刀插穿頭部冀「開口」

Top 20 無Faker

如果突登煲湯俾個女仔飲，但佢無飲哂

LIHKG @ Android

上面個台妹癲D

我比大家姐睇

話事

好耶可以話事事

課到有

彈性積分 銀~金 -1個
有冇人玩

支爆未

聽日十號

鍾意左個重口味好同事

上 !

有仔 不了

我溝條仔 條女交比你

好同事難求

deal

同咩事
你奴隸黎咋

10號未

有仔唔好搞人喇 仲要同事 俾人唱就PK

請人未.....

就係想同佢搞野

又話不了 .....

搞咁多野為扑野 打飛機未算囉 !

淨搞 唔拆散人

咁我地互打

講到尾你都係想屌佢個西

想屌西學文音

一夜情

callg俠

is
好明顯

咁唔洗COW佢啦 理得佢有冇仔

想同力格劍

我ff 。。。你問電王啦

直接問價？

5G

？？？？？

第一場就有得打柒暴龍 開心

E Ball 5 K

who's me

快手揀 揀淨要硬食

我要中間四眼仔

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

不要返工 去拎綜援

想

一齊

Rekkles 去左邊???

KFC減塑計劃 ！ 年底前手套減至「三指」！及不會主動提供

查B食雞都唔洗手套

你呀媽個波罩你呀

磨練出胸肌腹肌心肌 要治本必須重口味

求 天 x 我 膽 量 🙂

搭緊車但好想了鼻屎 點算🤔

落車屙啦

鳩擺 有KR擺KR 有中國擺中國
無睇開

大姐咁趣應該大把女先岩

賤種鍠

大波韓妹twitch直播露北半球

60229爆大獲了

係咪俾人取消資格個單

宋恩智準備好搶1001未

話到1001

你比人取消資格

yin why

1001宋智恩